有冇人iphone/ipad有用security app?

想知其實有冇需要用，同邊隻係正？

其實本身個security 已經好高